Steam calculator:
Je voert je steamid in, de applicatie haalt je profiel op en toont dat bovenin.
Aan de zijkant staan 15 random vrienden uit je friendslist.
In het midden is een leaderboard waarop getoond wordt wie er het meeste games gespeeld heeft, dit gebeurd op basis van max 100 random vrienden.